---
title: Presentatie PVA door Selen en Lisanne
date: 2018-04-20
---


Doordat er presentaties werden gehouden, was er geen studiodag vandaag. We stonden om 3 uur gepland, dus hadden we afgesproken om rond half 3 op school te zijn. Helaas was er een miscommunicaite met fedde, waardoor we eerder moesten. Omdat ik erg ver van school woonde, hebben we afgesproken dat ik thuis werk ging verichtten.  Door de iets te late voorbereiding hebben Selen en Lisanne veel feedback ontvangen van de PVA. Zo moesten er nog een aantal verbeteringen worden gemaakt, zoals de debrief, die niet specifiek genoeg was. Ik was deze dag thuid gebleven, omdat de bussen door een staking niet richting rotterdam ging.